點解拜仁fans咁睇唔起James?

一個踢波 一個玩具....

高比拜仁係潮人icon
james就playoff都未必入到